第一個學外語嘅人係點學識

如題

留名

你學母語又係點學識
你本身都唔識聽你母語

第一個學母語既人係點學識

接觸，模仿

我意思係翻譯學係點出嚟

語感？模仿？

翻譯出嚟

邊境居民所以會識兩個語言？

住兩國邊境 由細到大都識晒兩種

我覺得呢個更加值得探討下

咁首先咪有人識多過一種語言囉
BB都可以由移姨牙牙可以學識母語
咁點解你覺得第一個學外語嘅人會學唔到外語?

你為駁而駁 勁小朋友

你放針都勁小朋友

咁有翻譯出現之前 識A語言嘅人點樣知B/C/D/E....語言嘅人講乜 從而發明到翻譯出嚟？

咪搞事 認真帖wen

為左媾女囉

認真 多數混血兒開始

拎一樣大家都有嘅野 例如蘋果
A國人係咁講 Apple Apple
B國人係咁講 蘋果 蘋果

由部落開始講
搶隔離部落個女人返嚟
慢慢就學到

咁佢地父母點溝通

自己諗下啦
既然人可以由唔識任何語言變成識最少一種語言
咁學多一種又會有咩障礙